<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Fusionner les branches CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Cet aide-mémoire vous présente les étapes pour fusionner les modification d'une branche
      CVS vers une autre, ou vers HEAD. Si vous avez besoin d'aide au cours d'une étape,
      cliquez sur l'icône (?)
      située sur la droite.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Déterminer les informations de branche et de version">
    <description>
      La première étape consiste à déterminer <b>laquelle</b> des 2 branches doit être fusionnée,
      à quelle <b>version</b> le contenu a été rattaché à la branche, et quelle sera la branche de
      <b>destination</b> (la branche vers laquelle le résultat de la fusion sera inséré).
      Lorsque vous disposez de toutes ces informations, passez à l'étape suivante.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Réserver le projet">
    <description>
      Avant de fusionner, vous devez <b>réserver</b> le projet que vous voulez fusionner
      et l'insérer dans votre espace de travail. Cette opération peut être effectuée par
      l'assistant d'importation ou en ajoutant votre référentiel à partir de la perspective
      Exploration du référentiel CVS ou cliquez sur le bouton (?) pour obtenir de l'aide.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Chargement de la destination dans l'espace de travail">
    <description>
      Dans le navigateur, cliquez avec le bouton droit sur le projet et sélectionnez
      Remplacer par &gt; Une autre branche ou version. Sélectionnez la branche de destination. Cette action charger le contenu le plus récent de la branche dans votre espace de travail.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Fusion des informations">
    <description>
      Dans le navigateur, cliquez avec le bouton droit sur le projet et sélectionnez
      <b>Equipe</b> &gt; <b>Fusionner</b>. Spécifiez dans l'assistant le détail des informations
      de la fusion.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Utilisation de l'éditeur de fusion">
    <description>
      L'éditeur de fusion permet de fusionner manuellement les modifications. Cette étape charge les modifications requises dans l'espace de travail. Une fois que toutes les modification sont fusionnées
      et que le résultat est concluant, passez à l'étape suivante.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Validation des modifications">
    <description>
      Cliquez avec le bouton droit de la souris sur le projet et sélectionnez <b>Equipe</b>
      &gt; <b>Synchroniser avec le référentiel</b> et valider toutes les modification dans le
      référentiel. Cette étape permet de finaliser le transfert des modifications de l'espace de
      travail et finalise la fusion.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
