<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Estrazione di un progetto CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Tale pagina mostra come esplorare un repository CVS e come estrarre un
      progetto. In caso di aiuto durante un qualsiasi passo, selezionare l'icona (?) sulla
      destra.
    </description>
  </intro>

  <item
      title="Apertura della prospettiva di esplorazione di repository CVS"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-1h.htm">
    <description>
      Dal menu principale, selezionare Finestra &gt; Apri prospettiva &gt; Altro...,
      quindi selezionare la prospettiva <b>Esplorazione repository CVS</b>.
    </description>
    <command
        serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=org.eclipse.team.cvs.ui.cvsPerspective)"
        confirm="true" translate="" >
    </command>
  </item>

  <item
      title="Aggiunta di un repository CVS"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-92.htm">
    <description>
      Nella vista Repository CVS, fare clic sul pulsante della barra
      degli strumenti <b>Aggiungi repository CVS</b>. Immettere le informazioni sul  e sull'autenticazione del
      repository. Ad esempio, per il repository <b>eclipse</b>, immettere quanto segue:<br/>
      <br/>
      Host: dev.eclipse.org<br/>
      di repository: /cvsroot/eclipse<br/>
      Utente: anonymous<br/>
      Tipo di connessione: pserver<br/>
      <br/>
      Per i restanti valori utilizzare quelli predefiniti e selezionare Fine.
    </description>
  </item>

  <item
      title="Individuazione del progetto"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-1i.htm">
    <description>
      Espandere il nodo <b>HEAD</b> sotto il repository appena aggiunto e individuare
      il progetto da estrarre (ad es., cercare il codice sorgente per la vista della       pagina di aiuto; si trova in org.eclipse.ui.cheatsheets)
    </description>
  </item>

  <item
      title="Controllo del progetto"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm">
    <description>
      Fare clic col il tasto destro del mouse sul progetto che si desidera estrarre e selezionare <b>Estrai</b>. Tale operazione consentirà di scaricare il contenuto più aggiornato dal repository allo
      spazio di lavoro.
    </description>
  </item>

  <item
      title="Visualizzazione dello spazio di lavoro"
      href="/org.eclipse.platform.doc.isv/guide/resInt_workspace.htm">
    <description>
      Per visualizzare il progetto nel proprio spazio di lavoro, passare alla prospettiva <b>Risorsa</b>
      tramite Finestra &gt; Apri prospettiva &gt; Risorsa per visualizzare il progetto nella vista
      <b>Esplora progetto</b>. Ora è possibile visualizzare e gestire il contenuto
      del progetto.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
