<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Unione sezioni CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Questa pagina di aiuto mostra i passi di unione delle modifiche da una sezione CVS
      all'altra o in HEAD. In caso di aiuto durante un qualsiasi passo, selezionare l'icona (?)
      sulla
      destra.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Determinazione delle informazioni sulla sezione e la versione">
    <description>
      Il primo passo è quello di decidere <b>quali</b> due sezioni verranno unite, a
      quale <b>versione</b> è stato diramato il contenuto e quale sezione di
      <b>destinazione</b> sarà (dove andrà a finire il risultato dell'unione).
      Una volta ottenute tali informazioni, è possibile passare al passo successivo.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Controllo del progetto">
    <description>
      Prima di eseguire l'unione, è necessario <b>estrarre</b> il progetto da unire e
      portarlo nel proprio spazio di lavoro. È possibile effettuare tale operazione mediante la
      procedura guidata di importazione o aggiungendo il repository dalla prospettiva
      Esplorazione repository CVS oppure fare clic sul pulsante (?) per aiuto.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Caricare la destinazione nello spazio di lavoro personale">
    <description>
      Nella barra di navigazione, fare clic con il tasto destro del mouse sul progetto
      e selezionare Sostituisci con &gt;
      Un'altra sezione o versione. Selezionare la sezione di destinazione. Ciò consentirà di
      caricare il contenuto più aggiornato della sezione nello spazio di lavoro.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Dettagli di unione">
    <description>
      Ancora dalla barra di navigazione, fare clic con il tasto destro del mouse sul progetto e selezionare <b>Team</b>
      &gt; <b>Unisci</b> e completare i passi della procedura guidata. In tale procedura guidata
      specificare le informazioni dettagliate della unione.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Lavorare con l'editor di unione">
    <description>
      Nell'editor Unione vengono unite le modifiche manualmente. Questo passo consente di caricare le modifiche richieste nello spazio di lavoro. Una volta unite tutte le modifiche
      passare al passo successivo.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Commit delle modifiche">
    <description>
      Fare clic con il tasto destro del mouse sul progetto e selezionare <b>Team</b> &gt; <b>Sincronizza con repository</b> ed eseguire il commit di tutte le modifiche nel repository. Questo passo completa il trasferimento delle modifiche dallo spazio di lavoro al repository CVS e completa l'unione.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
