<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="CVS-Verzweigungen mischen">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
In diesem Spickzettel werden die Schritte beschrieben, die ausgeführt werden müssen, um die
Änderungen einer CVS-Verzweigung in eine andere Verzweigung oder in HEAD zu
mischen. Wenn Sie für einen Schritt Hilfe benötigen, klicken Sie auf das
Fragezeichensymbol (?) oben rechts.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Verzweigungs- und Versionsinformationen ermitteln">
    <description>
Zunächst müssen Sie ermitteln, <b>welche</b> beiden Verzweigungen gemischt werden
sollen, bei welcher <b>Version</b> der Inhalt verzweigt wurde und welche Verzweigung die
<b>Zielverzweigung</b> (d. h., die Verzweigung, in der das Ergebnis der Mischoperation
gespeichert wird) sein soll. Wenn Sie diese Informationen zusammengestellt haben, können Sie mit dem nächsten
Schritt fortfahren.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Projekt auschecken">
    <description>
Vor dem Mischen müssen Sie das zu mischende Projekt <b>auschecken</b> und auf Ihrem
Arbeitsbereich platzieren. Sie können hierfür den Importassistenten verwenden oder das
Repository aus der Perspektive 'CVS-Repository durchsuchen' hinzufügen. Sie können auch
auf die Schaltfläche mit dem Fragezeichen (?) klicken, um Hilfe aufzurufen.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Ziel in den Arbeitsbereich laden">
    <description>
Klicken Sie im Navigator mit der rechten Maustaste auf das Projekt, und wählen Sie
<b>Ersetzen durch</b> &gt; <b>Andere Verzweigung oder Version</b> aus. Wählen Sie die Zielverzweigung
aus. Hierdurch wird der aktuelle Inhalt der Verzweigung in den Arbeitsbereich geladen.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Details mischen">
    <description>
Klicken Sie im Navigator erneut mit der rechten Maustaste auf das Projekt, wählen Sie <b>Team</b> &gt;
<b>Mischen</b> aus, und führen Sie die Schritte im Assistenten aus. In diesem Assistenten werden die Details
der Mischoperation angegeben.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Mit dem Mischeditor arbeiten">
    <description>
Im Mischeditor können Sie die Änderungen manuell mischen. In diesem Schritt werden die
erforderlichen Änderungen in den Arbeitsbereich geladen. Wenn Sie alle Änderungen
gemischt haben und das Ergebnis zufriedenstellend ist, können Sie mit dem nächsten Schritt
fortfahren.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Änderungen festschreiben">
    <description>
Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf das Projekt, wählen Sie <b>Team</b> &gt; <b>Mit
Repository synchronisieren</b> aus, und schreiben Sie anschließend alle Änderungen im
Repository fest. Mit diesem Schritt wird die Übertragung der Änderungen aus dem
Arbeitsbereich in das CVS-Repository und die Mischoperation abgeschlossen.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
