<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Mesclar Ramificações CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Esta folha de dicas mostra as etapas para mesclar alterações de uma ramificação CVS
      em outra, ou no HEAD. Se você precisar de ajuda em alguma etapa, clique no ícone (?), à direita.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Determinar Informações Sobre Ramificação e Versão">
    <description>
      A primeira etapa é decidir <b>quais</b> as duas ramificações que serão mescladas, em
      que <b>versão</b> o conteúdo foi ramificado e qual será a ramificação de
      <b>destino</b> (no qual resultará a mesclagem).
      Depois de ter essas informações, vá para a próxima etapa.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Registrar Saída do Projeto">
    <description>
      Antes de mesclar, você deve <b>registrar saída</b> do projeto a ser mesclado
      e trazê-lo para o seu espaço de trabalho. É possível fazer isso com o assistente de
      importação ou incluindo o repositório da perspectiva Exploração do Repositório CVS,
      ou clique no botão (?) para obter Ajuda.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Carregar o Destino no Espaço de Trabalho">
    <description>
      No navegador, clique com o botão direito do mouse no projeto e selecione Substituir por &gt;
      Outra Ramificação ou Versão. Selecione a ramificação de destino. Isso carregará o conteúdo
      mais recente da ramificação em seu espaço de trabalho.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Mesclar Detalhes">
    <description>
      Novamente no navegador, clique com o botão direito do mouse no projeto e selecione <b>Equipe</b>
      &gt; <b>Mesclar</b> e conclua as etapas do assistente. Nesse assistente, é possível
      especificar os detalhes da mesclagem.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Trabalhar com o Editor de Mesclagem">
    <description>
No Editor de Mesclagem mescle manualmente as alterações. Esta etapa carrega as alterações no espaço de trabalho. Depois de mesclar as alterações
      e estar satisfeito com o resultado, vá para a próxima etapa.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Consolidar suas Alterações">
    <description>
      Clique com o botão direito do mouse no projeto e selecione <b>Equipe</b> &gt; <b>Sincronizar com
      Repositório</b> e, em seguida, consolide as alterações no repositório. Essa
      etapa finaliza a transferência das alterações do espaço de trabalho para o repositório CVS
      e finaliza a mesclagem.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
