<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Fusionar ramas de CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Esta hoja de apuntes muestra los pasos para fusionar cambios de una rama
      de CVS en otra o en HEAD. Si necesita ayuda en cualquier paso, pulse el
      icono (?) de la derecha.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Determinar la información de rama y versión">
    <description>
      El primer paso consiste en decidir <b>qué</b> dos ramas se fusionarán,
      en qué <b>versión</b> se ramificó el contenido y cuál será la rama de
      <b>destino</b> (dónde irá el resultado de la fusión.)
      Cuando tenga esta información, podrá pasar al paso siguiente.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Reservar el proyecto">
    <description>
      Antes de fusionar, debe <b>reservar</b> el proyecto que desea fusionar
      y llevarlo a su espacio de trabajo. Puede hacer esto a través del asistente
      de importación o añadiendo su repositorio en la perspectiva Exploración de
      repositorio CVS o puede pulsar el botón (?) para obtener ayuda.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Cargar el destino en el espacio de trabajo">
    <description>
      En el navegador, pulse con el botón derecho sobre el proyecto y seleccione
      Sustituir por &gt; Otra rama o versión. Seleccione la rama de destino. Esto cargará el contenido más reciente en el espacio de trabajo.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Fusionar detalles">
    <description>
      En el navegador, pulse con el botón derecho sobre el proyecto, seleccione
      <b>Equipo</b> &gt; <b>Fusionar</b> y complete los pasos del asistente. En este asistente puede especificar los detalles de la fusión.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Trabajar con el editor de fusiones">
    <description>
      Fusione los cambios manualmente en el editor de fusiones. En este paso se
      cargan los cambios necesarios en el espacio de trabajo. Una vez fusionados
      todos los cambios y el resultado sea satisfactorio, vaya al paso siguiente.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Comprometer los cambios">
    <description>
      Pulse con el botón derecho sobre el proyecto, seleccione <b>Equipo</b> &gt; <b>Sincronizar
      con repositorio</b> y comprometa todos los cambios con el repositorio. Este paso finaliza
      la transferencia de los cambios del espacio de trabajo al repositorio de CVS y finaliza
      la fusión.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
